其實警察已經學哂共產黨手段，好恐怖

混入示威者再分化，一網打盡，之前烏坎村個單野係咁來搞掂，各位在場義士，只圍加唱歌，但起碼推出世界廣傳

，可以的話呢單野推到其他頭版仲重要過其他